入黎講下你中學老師幾仆街~

試過飲水食藥比人扣操行分
個訓導當住全級捉錯同學黎罵成個鐘,最後發現唔關佢事,一句道歉都冇
比中文老師dum左SBA份卷,要考過不過扣分

我聖誕願望係班仆街全部過唔到聖誕~

上堂另轉後面問人拎紙巾
個阿伯中文老師話我上堂搗亂
叫班長落去搵訓導上嚟
訓導上嚟聽到黑人問號 然後放咗我走
個訓導心諗做乜鳩

個男班主住同班八婆一齊欺凌一個學生

班主任臨畢業溝女同學，手段極高

我中學都成日比老師恰

廁所紙巾當"高度危險攻擊武器"

你口中的學生就是你

俾老師同全班屈我吹口哨，但我唔識吹

毒撚

玫瑰崗中學三大教畜
宗教葉sir同女同學痴身痴勢
歷史小田sir鳩uper從來唔教書 垃圾
中文鄭sir女同學默書錯字扣1分 男同學扣99分

多謝你恰到我退學 成就左今日億萬富翁嘅我

小組討論講左個最合理既立場,比條廢柴Miss問你係咪玩野

metoo

自己唔撚見左我本功課屈9我冇交。
仲要罰左我3個月仲news cut

明明入理科 俾條仆街搞到我入咗文商。屌佢老母咁就一世

講笑搞爛gag，笑撚到我仆街

係丫 好吾開心

當年英文堂 全級最叻至最差 分5班咁上
我因為開學頭一星期無番學

我係走廊問個話得事既老師 我係邊班？
佢就亂9咁指我去 最叻第2班上堂
連我個人資料都無睇⋯

我英文好屎下
最後搞到教我個英文老師
主動提出幫我調班

唔係我嘅老師 係我呀妹嘅老師
專溝學生妹 至少同過5-6一次
搵食行遠啲啦

用人唯親 Sba比同自己close 嘅人高分
周圍唱人是非 抽啲冇養分嘅水 完全唔理人地感受
日日係fb ig 叫春話自己好忙好忙 但係其實懶到仆街
呢位姓吳嘅老師 我屌你老母

留名睇校友分享咸濕副校

個中文老師喺堂上面話我好似大口仔
跟住問全班知唔知其實大口仔係弱智

呢度有幾多人中學都未畢業

小學老師衰啲, 中學反而有好老師理我

日日罰我企、逐樣野記缺點，其他人就咁儀容不整記一個就算

F3 好曳成績都差 有次比個訓導呀sir屌
係我老豆面前話我爛泥扶唔上柄 咁廢唔會入到U
前幾日著住件U tee 返去嘿係佢面前行過啤鳩佢 佢粒聲唔出dup低頭行開咗

渣鳩我春袋

做得好

10度以下 因為駁嘴講咗佢唔啱聽嘅嘢 罰出走廊企 得件爛鬼冷衫著撚住條校裙 屌你老母垃圾訓導

中學老師唔係好敢理我，出左名煲大件事。

中二果時明明交左功課話冇交，仲要我做番曬成個學期既功課，我阿媽同幾個師奶同埋個做蘋果的親戚大鬧校務處，個老師企硬冇交同埋要罰足成個學期的功課，跟住嘈到校長出埋黎，最後查cctv，見到我真係交左份功課去簿架，而個老師拎走左。

個老師仲抵懶本野可能唔係功課，校長叫佢走唔好再處理。跟住唔洗罰同埋校長say sorry。

個老師下年即刻比校長cut走唔比教高中，仲要教初中廢班。唔知關唔關我事。

上堂上得個15分鐘就做自己野 再唔係就一上堂就默書（仲要自己改）默完就做自己野
冇用過本書
不過都多謝佢令我其他課唔洗欠功課

屈個盲人偷睇國家機密

以前操會考, 學校好鍾意谷人寫議論文, 偏偏我寫議論文唔叻。 有一次畀咗條記敍抒情文既題目我地返屋企作, 我作咗篇短篇小說出嚟。
個仆街miss當住全班叫咗我出去話我上網抄文, 屌佢老味話我上網抄, source 都冇條拎上手就屈鳩我抄。
最後我企硬係自己作, 佢都應該係搵唔到我抄文既證據, 所以都係畀咗好高分我。

之後逢記敍抒情就好畀心機寫, 寫到條八婆次次都拎我篇文出嚟當全班面讚

文呢？

一開始上堂我都未拎本書出泥
Miss 即刻叫我名問我問題、我答唔到
之後企咗成7個字
屌你老母，張玉嬌

一定好爽，比我大大聲叫佢呀sir早晨問下佢死得未

東記教畜許雪紅仆街死

前面有班人玩紙球 個紙球飛左去我到冇理 記埋我缺點
話我應該阻止 但全班有廿人都冇阻止剩係罰我 我同訓導嘈 個缺點變左小過

More

學校係葵青區 個老師係荔枝角捉鳩我用電話

未睇到我地成班畢業就cancer走咗

上art堂因爲畫畫唔靚比條八婆趕左出課室，大姐，畫畫講天份㗎下話，我夠想畫得靚啦

最仆街就係個physics阿sir 成撚係度鳩up當秘芨 上佢堂都聽唔明佢講乜 想自己自習佢又煩撚曬 又話你聽啦 聽左先啦 心唸再比你咁撚化落去 攞U不是夢呀真係 重點係佢覺得佢自己一直教得好好 利申：全班27人得5個合格 佢真係那來既自信呀？食屎啦！好彩我臨尾狂溫先攞到個2炸

呢件事唔係發生係我身上，不過都睇得出嗰啲carrer老師唔係真係關心你

有個師兄dse考得超高分
雖然唔係狀元咩科都有得揀

嗰個人雖然有chem但唔係理科人嚟
原本諗住揀business/law 但個老師為咗可以睇落去多啲人入medic就係咁游說佢揀medic

但佢入咗去讀幾年之後發現自己根本唔啱讀medic
最後唔知搞到quit u定trans科

中學有個數學呀sir
次次問佢數都一定答 呢題一眼見答案
講完就去下一題

成績好但成日唔番學 問我有無諗過退學

獅兄?

嘩屌你好仆街

個體育科老師教我點樣嫖賭飲吹 佢係離島區既官校老師 名叫 狗孫

Grad咗約阿sir玩fifa唔理我

當年學校比英全級頭10%嘅同學用英文讀elective，不過就唔係分開班上堂
中六嘅時候黎左個新嘅Chem miss嫌要出多份卷麻煩完全唔理個班人點知比家長投訴，佢死死地氣出份英文比佢地，態度又一路都勁差，最後有人拎埋U
後尾grad左其中一個番去搵老師咁啱見到佢同佢say hi，佢勁大聲話不嬲知你地唔L鐘意我架啦扮乜春姐，有其他老師聽到都叫個女仔唔好介意，話學校冇人鍾意佢係佢覺得自己好popular

係呀你呀Miss Lo

我覺得如果佢讀gbus/law應該唔會搞到今日咁
仲記得之前見親佢就係溫緊補考
唔講啦費事俾人估到係邊個
Medic圈子好細

只係最普通嘅急尿唔比你去廁所已經夠唒on9
舉得手就緊係急啦屌你老母，忍到我洗撚搵你咩

排隊時，起d女學生條隊度出出入入抽水

真
我中學仲有啲教畜唔比人一齊去廁所
即係如果一個去咗仲有人再去就唔比
屌你咩係咪諗住啲人去廁所格劍 急屎呢啲邊有得夾

翁狗係捉男仔頭髮
唔捉女
我屌你老母

上年考dse ls前 操左成份2016 ls past paper比個ls老師改

唔知佢扮瞎定點

成份比佢改 佢改得第一題

但無計 鬼叫我band 3學校 啲老師都無咩心機去教

同唔肯曬咁多時間係我地身上 做足學校要求就算

由我地死

孫永佳？

唔合格既卷扔落地下要你自己執番，我次次唔執等值日生掃走佢

第一堂話飲水執筆借文具呢啲細嘢唔洗舉手問，第二堂我跌咗支筆叫個fd執，個miss話我傾計，之後我自己執佢話我出位，最後俾佢罰咗企成堂

中六果年學校搞咩升學輔導
我同佢講我想做護士
佢睇死我話我一定唔會做到

玩針對，我考得好又當住全班串柒柒，考得唔好就大事宣傳，死八婆，屌你老母啊，抵你比人投訴
教唔哂鳩教搞到d人考試仆哂街，又死唔認衰，d老屎忽心態真係重撚到 反而d年輕老師好玩得埋又冇架子，知道你地升左職都開心

係咁叫d考得唔叻既人drop左佢教果科elective
如果d人唔drop就調佢坐後面,教書淨係教坐前面果班考得好既人

可以去考評局投訴

之後考評局會搵人黎監堂 寫報告

個老師求饒都求唔切

高中班主任放學之後即刻走人
想問佢問野都好難
仲有另外一個老師親疏有別到不得了 做project對住同佢熟個班而自己鍾意既學生就長篇大論一路教埋點做會好啲 對住唔熟或者自己唔鍾意既學生既就求其講兩句然後叫人自己做就算數

以前al讀中史
教個個係老屎忽 傳說中嘅430部隊
日日上中史堂照書讀 最後中史f咗

中五嗰年做sba 個VA呀sir叫我地快啲搞掂 因為佢個女要呈分試 冇時間幫我地睇

成日嘰嘰趷趷又唔知自己好撚柒柒

真係好撚柒
我睇到佢實揼實
成日係呀係呀 其實霎下霎下
又話我阿爸 話有你真係好撚麻煩
我屌啦（屌）你知唔知 知唔知對住你好撚艱難呀

Let’s say!
屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌 屌屌屌屌 屌你 屌你 屌屌屌屌 屌你

屌你老母 屌你老母

同老婆同一間學校教書有兒女 食女學生

屌你打9人仲好意思咁多嗲
乜撚野小學習慣sosad 證明你由細開始已經冇品
入得英中叫你講英文又屌出聲 咁大支野未讀返啲垃圾中學講粗口當食菜囉
仲話委屈 你老母就最委屈喇 生個衰仔出黎撩事鬥非仲要幫你求情

少少事就打電話比阿媽投訴 其他人轉身傾計都無事 我問隔離位借支筆就即刻記名 落堂捉住你講三講四 仲要係你上堂砌你生豬肉 無做過都話有 日日打電話投訴 阿媽最後比佢煩到有抑鬱 點鬼知連續兩年都係佢教 班主任初頭唔信我 仲叫我唔好搞事 日日都屌9我 最後去校長室投訴 搵埋社工 講所有野講曬出黎 流埋馬尿 令到佢做左十二年full time最後變part time 個心都涼曬 教畜去死啦
利申：勿相認

問佢野唔撚答一句達埋去話自己睇
對外成日扮nice扮好人
最仲升左職做副校 食屎啦仆街

老屎忽唔撚教書
俾全班最尾個年撚到體無完膚

個老師睇我髮型唔順眼
當住同學面前拎住把遮篤完地下篤我個頭

利伸: 只係頭髮碎，因為自幼家貧，去20蚊髮型屋剪，質素咁上下

主題: 英文默書
情景: 前面同學跌左支筆，我幫佢汁返啪膊頭嗰一下俾老師見到
結果: 解釋咗好耐，喊左，但一個小過

試過midterm 有成20%係冇教過
比個中文老師鬧我地成班係垃圾
但明明係佢冇講過就test我地

專教中文老屎怱 每堂處理班務 最尾個幾堂先開始入正題

攞錯隔離位本功課做 跟住俾人屈我偷佢本功課
最尾嘈到上副校到仲要俾人屈左個小過

當住全校面話我交份垃圾功課出嚟
之後再逼我drop科

我成績操行唔好，訓導就日日針對我，成日少少野就放大，又見家長又缺點罰企，仲轉介社工跟進，之後仲想踢我走，屌你老尾

一齊鋤dee，然後出千

我借功課比人抄，佢抄到一模一樣，佢就高分，我重做

係唔係都捉鳩你頭髮

屌佢老母數學老師臨dse前走左去生仔唔撚教書

中3比全級第一打 個訓導夠膽死話好人好者點解打你 屈我撩鳩佢 諗起都火滾 成績就是一切

樓主成日戴口罩？

冬天啲老師著到成隻粽返嚟 然後屌鳩啲學生著街嬲著羽絨 on撚9學校啲嬲又柒又唔保暖 買嚟都曬錢

唔俾我上連登

有親大穫野 啲老師就好似警犬有罪假定咁盤問啲同學

梁宏生老婆老母比狗屌 個女就做雞 老豆比街比人撞撚死

咁我又覺得學生本人都應該知自己興趣⼁乛⼀乛

咁個學生都應該有自己思想嘅 邊有咁易比人遊說到

副校貪污 上晒新聞
某翠X花園

樓主讀特殊學校?

個校長係出面循過，咁岩後面班同學唔知玩咩大叫左一聲但係我訓緊教，之後個校長叫埋黎拍鳩醒我問我做咩大叫 依家都唔明果時個濕鳩校長為左造鳩我可以去到幾盡

去到中學就算老師幾仆街，自己都已經有自己思想可以鬧返佢
小學啲仆街老師（多數係啲中老年miss）好中意恰鳩你唔識反抗

去唔到學校活動請事假佢唔批仲要屌返我轉頭
之後老母親自打電話返去學校 鬧9佢就扮死狗
再話我誤會佢
連我老母都覺得哩隻教畜太虛偽
近幾年隻畜仲要由輔導組主任升埋做副校長
冇天理

講多個 不過係大學
嗰科上堂要傳紙仔簽名take attendance
屌佢老味 第二堂發現個教授用塗改液塗撚咗我同另一個同學簽名
人到中年都仲咁小學雞 不知所謂

見低踩見高拜，當年喺啲一早講好出外國讀書既學生面前個態度好似成隻狗咁，對讀書差嗰啲就成日上堂做鳩你，喺成班面前奚落你

不過都多谢呢位老師令我第一次同我老豆同聲同氣，因為見完一次家長之後連我老豆都想打柒佢

係呀話緊你呀姓張嗰個 我屌你老母冚家剷

個時通識係新科，學校唔識教，次次考親都唔合格。個濕尻副校覺得我讀唔到，當住全班面問我讀緊多科，點解唔drop科空堂自修。仲問我讀咩electives （我修中史，history同中國文學），話係咪中三成績差先讀呢啲科 到放榜見我成績好，收哂皮笑笑口扮冇野

仲有個垃圾廢老教中文，因為針對我，次次考試作文都俾四十幾分。仲改我花名，搞到全班笑尻我 講緊你呀姚淑玲

可能係其他好同學呢

撚記得你乜水 實係得罪人比人玩啦

中學 轉堂去柯屎 去左另一層柯
因為本身果層污糟
之後撞到個廢老miss 問我做咩係呢層
我話去廁所 佢就發神經話轉堂唔比去廁所捉左我去教員室話要打比家長
我就係教員室到用想殺人咁既眼啤撚住佢唔出聲
啤到其他訓導起身問我做咩事
之後佢地覺得黑人問號講左幾句就放走左我

其實我想問好耐 留堂算唔算軟禁可唔可以報警， 唔比去廁所/飲水係咪違反人權.

咩區？

教育局係你嘅好朋友

師兄師弟好

返大陸讀喇

揀科其實係自己責任
同埋年年都有人轉系

好多都好仆街
中一至中五個班主任講到明話我唔想做你地呢班既班主任
因為佢做開理科/精英班班主任
到到grad din 話自己要湊仔所以唔出席，影都唔見

到到中六、七轉校，個中文miss 間直經典。人雖然唔算有野，但教書就真係照書讀，教實用文照範例讀

？？

建議開名
教畜否能放過

專針對男同學
對女既好到加零一，唔舒服又送藥呢樣果樣
話緊你阿楊本基
講漏左佢係學校上咸網

好撚假

泥你老母

全班同學落堂要起立敬禮
跟住比個miss話我唔講野捉左出去
其實我有講野
到出去果時 我全程都企係到講好同係
又比條仆街話我無禮貌同hea佢
最後搞到要去校務處坐到學校閂門
原本果日約左同學放學打波
跟住變左罪人
呢件事記撚到而家
屌你老母

哦 你唔信我都冇計

個陣中二
好記得當年因爲成班好多人冇做每日一篇（英文版）
其實係唔計分
班主任留哂d冇做既人 lunch無得食飯
條八婆仲要串到 坐係我地面前橋埋手陰陰嘴笑
話咩 想食飯呀 記得做咪有得食囉
後尾有家長投訴 條八婆比人炒埋

基督書院？

肥既？

中文女老師嚟嘅 姓莫
中四中五學期尾臨大考先去放產假
到中六轉埋中文老師添

BAFS老師擺個答案出黎就算唔會教書
出去問佢點做佢就指住黑板「答案咪係到囉」
我地抄緊答案佢就上網睇車仲問我地買邊架好
政府學校啲老師教又36唔教又36
條友仲要係主任就退休 每個月6萬幾未計津貼

溝撚咗個實習老師之後唔撈
不過平時幾好人

係我地全班面前講另一個好好人既啊sir壞話

自己番工遲大到跑番學校 撞到學生 一句sorry都冇 仲要屌個學生話就黎遲到仲唔行快d? 但個陣仲有十分鐘先遲到

成鳩日無原因留人堂 明明就係自己心情唔好

上堂講講下書無啦啦講幾時同自己個女睇戲 然後到小息時間就話我地好嘈 留我地堂 明明我地一粒聲都冇
屌你老母！我地唔撚想知你同你個女既野呀！教書就教書啦垃圾！俾你教econ既人唔合格多過合格好多呀！
教書仲垃圾！明明個樣野好易 係要講到好撚難咁 兜一大個圈 係好撚大個圈！先講重點！兜到d人亂撚哂！要問其他班既人呀！

呢條仆街係全級公認既"閪佬"

垃圾教畜死全家

教中屎嘅
佢自己都受返架啦
本身有個未婚妻
為左個中四嘅妹妹飛左佢未婚妻
跟住個妹妹都玩厭左佢 分手

為左搞師生戀同老公離婚

我記得我中二個陣 班房有個規矩
要保持乾淨 第二日就出事了
地下上面有維他奶盒 有個同學好心打算執翻佢
之後佢執個陣 俾個老師話佢出位 記缺點
笑撚死了

屌 讀u有幾威

數學好撚差
個男人婆miss日日罰我留堂留足半年
個半年日日鳩hea 到5點

要提一個唔識分輕重既老師
我同我同學會考口試果日，學校有最後一次口試練習 咁練完直接去考場正常都唔會着校服
咁我同我同學一向都係乖果啲，亦覺得考試當日就咁返去練好makes sense
點知同我地練個sir（一路教開我地）見我同個同學冇着校服返去，練到中段叫我地走 ，夜晚更喺facebook打咩”學校不歡迎不穿校服既學生入來，請離開”
話緊你呀李彥章
最後當日口試A左

中五就快會考上緊中史堂
個阿SIR無啦啦走黎拍我枱:你D咁o既垃圾,仲坐係度做乜

到放榜o個日佢週圍搵人希望有人中六選中史科
咁我成績就入唔返原校的,咁反正無後顧之憂唔洗再見佢
我就去佢面前同佢講,我拎B呀柒頭,不過我純粹過黎同你講聲屌你架

睇佢地啲語氣應該好多升中四了

Nonono

LKPFC
?

以前中學個訓導會捉人有冇著底裙，又會成日係lunch time 躲係啲隱藏位置捉人用手機

講真我真係想問點解啲教畜咁中意事無大小都上fb ig 叫春
下下都講咩 前世殺咗人 今世教語文
大佬you are well paid for it啦 好多快柴unun 腳打個X 4點準時收工 廢到不撚得了

同學用垃圾玩投籃扔唔入比老師見到
比人罰投100次垃圾桶
另一個同學彈橡筋又比佢見到
比人罰彈自己彈咗100次

依d行為根本同大陸d生番無分別

有個姓劉既教va
條撚樣好撚睇自己心情教書，同好中意睇學生做人
屌佢老母心情唔好個陣可以搵d學生黎出氣（即使個學生無得罪佢個陣都可以無啦啦翻舊帳搵野黎鬧）仲有見d成績特別高特別乖（特別識奶佢鞋底）既學生，佢係會特別對佢地好，相反個d逆佢意既學生，待遇連屎都不如！
最後補多句：屌你老母啦！Va老師畫畫廢成咁學乜人教Va。次撚次示範畫野個陣都係fail，仲有次撚次走埋黎話幫人加一筆改一改幅畫，然後改完好似加左舊屎落人幅畫到。

可能係第二d 同學塗

我都試過,跟手一個水樽車埋去(要啱啱好車唔中,喺佢隔離飛過,車中佢可以報警),然後屌佢老味
嚇到佢即刻喊出黎,以後見到我好似狗咁DUP低個頭
當然我記左一個小過啦

數學堂成日叫人自習

校規14度或以下可以著羽絨
我翻學前check清楚係14度先著
屌你老母入到學校門口比個著住羽絨嘅老師話今日15度唔比著 違反校規 要罰留堂
我同佢講我明明check清楚 唔信我開手機check一次
之後佢親眼望住我開手機 代表之前係熄左機
點知開完check到真係14度之後冇得的我去留堂就屈鳩我係學校開手機之後收撚左我手機一個禮拜 屌你老母

許頌聲

絲打你間學校喺銅鑼灣?

屌你老母 真係痴撚線

個名好熟 小學？

好似中學老師
係唔係LKPFC

賤女人屈我抄功課，人地份功課擺到咁遠又咁細份睇到條毛咩，我真係廢時同你呢啲小人作口舌之爭，記個名又唔會割左我忽肉
又屈我同學玩電話，但人地只係喺枱底搞緊隻錶，知道自己柒左之後一句道歉都冇，眼盲配眼鏡啦 小學生都知做錯野要say sorry啦，你以為自己係老師就高人一等呀？唔洗尊重人架？連基本禮貌都冇仲學人教書，真係惹人笑話
思想修養連小學生都不如居然敢為人師 ，呢種人學人作育英才，真係滑天下之大稽
雞地名校姓麥嗰位女教師，唔記得全名係咩因為我個腦唔會記住啲垃圾野
如果有在校生麻煩話比佢知呢個post嘅存在 唔好以為自己同啲學生好親近懶係親民咁，令人作嘔

I love Emilia

中學就無，小學有兩個
屌你老母啊大角道天主教小學爛面賤日羅啟昌同老虔婆盧研芬，唔知你兩個死咗未呢？

體育堂1個鐘 用左10mins熱身 然後老師用左35mins示範+9up

個校長搞到老師跳樓

小學有個老女人打我同學
係咁督個同學心口
個老師出名痴線個個都唔想入佢個班
佢做左我兩年班主任

冇你咁夠pop

睇reply以為上緊5p

有一次病咗喉嚨痛戴哂口罩
佢居然叫我讀課文
跟住我讀得細聲同有啲走音
佢就罰我企

聖誕聯歡唔撚俾人走出班房同隔離班玩

小學得唔得
個PE呀sir因為我唔肯入足球隊而一直針對我
(我肥仔黎又唔識踢波又跑得慢都唔知搵我做乜)

之後有一次有個風紀唔得閒巡樓叫我代佢
之後個垃圾PE呀sir行過見到話我假冒風紀要記過
由於我地學校啲風紀一直都好hea可以搵人代
所以其他人聽到都覺得好驚訝點解個呀sir咁大反應
有啲朋友幫我求情解釋返件事
呀sir : 搵人代唔係問題
總知就係佢唔可以！
就算你搵(問題學生a)或者(問題學生b)都可以，就係唔可以搵佢！
之後又有人問佢點解
呀sir : 我覺得佢人品有問題，咁得未呀

仲有平時問佢問題當聽唔到唔答我，成日有意無意捉我出黎做最難嘅數，一唔識就笑我冇腦，傻仔之類

我仲記得你呀梁仲達
成撚日迫人入足球隊
唔入就玩針對
你一年要針對幾多個學生先夠呀

呢啲咁嘅人就平步青雲年年升職
好老師唔續約教一年就踢人走
垃圾宣道會

試過有份功課個分會寫落成績表
個miss整唔見咗我
跟住俾咗個u我

好采唔洗計落公開試度

針對我黎罰 其他人做錯野話係我帶壞

低form班主任係放學之後襯我走左
同其他同學講我個胸大到好似怪物咁

can't agger more

明明逗緊高過市場平均嘅人工，但餐餐講到全世界欠佢咁

返去攞DSE cert 個陣個班主任問我有冇書讀

有個同學比阿sir罰抄書
抄完阿sir撕爛去，掉落地下，之後開風扇，要個同學執返同埋拼返埋去
個陣仲要冬天轉春天個陣，凍撚到仆街
個阿sir成撚日提出無理嘅要求
有時要用4色筆抄書，有時要求交抄書嘅同學早過佢返

F3個陣朋友A同朋友B係網上成日拎隔離班個肥婆嚟恥笑
跟住個肥婆叫老豆老母搵訓導投訴,
然後有日上上下堂我同朋友AB比個仆街訓導捉左落去屌
話我地欺凌同學(我冇上網9up但同佢兩個fd所以個肥婆投訴埋我)

最後我同朋友A比人扣操行分,朋友B就冇事(因為佢同個仆街訓導好熟)
我屌鳩個訓導點撚解要扣我分(佢冇任何證據指我有份參與),佢話因爲我F2個陣笑過個肥婆
好撚野

教畜鍾永強我屌你老母

盧研芬個死絕種當年扭到我一位女同學隻耳仔裂開 我親眼見住

祝羅啟昌同盧研芬呢兩條賤人不得好死

屌 我同你係咪同一間中學

dse放榜果日
個阿sir未睇我個分點 就叫我去ive報名
最後jupas派咗去hku

以前班主任係同校畢業生，聽講佢做學生時化比個男教師食咗，最後佢畢業後做埋教師教返自己學校。即係兩公婆同一間學校。

對女同仔嘅態度唔一樣

塞條撚過黎 叫我含

衰11加搞大個肚

做功課作過好多篇文交上去 三年都冇改到返黎

小弟鐘意踢波 本身英文成績差 中一到中三都俾個港女英文miss教 心情唔好就屌鳩人嗰類 有一次上堂俾佢話我英文差 :你英文咁差 踢咩波呀？你踢波係咪踢到外國咁 唔係既話你踢咩波呀？ 然後我講左一句:你教書係咪教到牛津咁 唔係既話你教咩書？然後佢就喺到睥住我

真係冇乜
玩行政手段嗰啲都唔算仆街啦
所以冇

中學識反抗有思想 仆街極有限
小學就慘d 小息係廁所比個唔識既淋我水 唔知點解變左我錯 懷疑係佢班既學生偏幫 小學雞時期又反抗唔到 傻傻下咁

成班一齊夾錢請個班主任去謝師宴 , 個班主任同我地講話 , 其實我都唔想去架，係因為我係你地班主任我先至被迫要去咋 。 正仆街

中學有個miss 有骨癌，呢個miss好好人

有次我媽搭巴士，聽到我學校另外兩個老師講：生癌大晒咩，又唔係就死，要我教埋佢嗰班，麻鬼煩

咁你果時又真係抵鬧喎

好多年前，講到明小息唔准晌操場射籃，但果個阿 sir就偏偏晌小息打籃球，個籃球彈板彈正幾個女同學嘅臉，d女同學晌度喊，佢乜都唔講，就咁走咗。果個阿 sir叫謝偉豪，晌梁植偉紀念中學教 epa同體育，已經係199x年嘅事。

中學男教師同女學生拍拖
睇衰同串樣子唔好既女學生 玩埋針對

屈我上堂講粗口

無你咁好彩
小學徵文比賽唔信係我寫，當全班串我話「乜你平時作文有咁叻？」，佢派紙畀寫得好嘅抄一次靚出去比賽，因為我文長，所以修改咗冗句先交。

第二日佢睇都無睇過我篇文，就話我改咗，所以唔要我篇文，但識擦鞋嘅無做，畀時間佢再抄過交 之後重有人發現登出去嘅其中一篇懷疑都係抄.......

小學老師最偏心

俾綠帽我戴

抵唔抵鬧我唔知 初中玩玩下係咁架啦
但係作為一個老師其實洗唔洗係屋企人面前踩到咁盡
啲廢老成日屌依家啲後生唔捱得 有冇諗過啲教畜比佢地幾大創傷
F3咁講都算 如果啲教畜對住啲F56 咁講 鬧到佢地跳樓點算先

渠華食屎狗

比數學呀sir屌計極都唔識計
話我唔適合讀書

之後掉咗我書包落垃圾桶

以前中六考英文pre mock
通告明明寫考reading
點知去到話考listening
Listening 要自己帶接收器
嗰日成大半級冇帶
俾嗰個英文主任罰企照左半個鐘肺
之後有人上左台俾張通告佢睇
佢知道自己染左又話唔關佢事
又嘈我地唔認真讀書
然後咩都冇考就返屋企
成件事真係好撚on9
死唔認錯又浪費時間
勿相認

中學老師好多都好好
始終有啲害群之馬

害人浪費幾年

成堆假人 話說中六有個畢業交流團 每班某科成績最好3個 去台灣旅行 我知自己應該去到 但唔係太想去 之後上堂老師同我講 幫我搶到個位返來
個老師對我都幾好 佢話我浪費 之後就去 之後聽個老師講返 原來冇1個老師想要我 佢地話我地個個都唔要佢 你推薦佢 你自己搞掂 之後旅行最尾個日 大家講感受 當我講完 之後班垃圾老師話我好乖 點解唔入佢地個組 假撚到

屌你老母陸濤你條仆街 我替全校比你撚過既同學屌尻你 比我係街見到你實屌撚死你條仆街

舉手問老師可唔可以去洗手間
佢覆左句 懶人多屎尿

利申 成績中上都唔知點解俾佢針對

因為你返學唔著襪？

禁你係咪讀U 先

招韻薇我屌你老母

廿三條

係呀 著咗件恒大U tee 返去 一定串死個呀sir

有個女同學話個男同學好kai，個miss聽到即時收個女仔學生證話佢講粗口，同一個男同學當面話個miss好柒，個miss好似聽笑話咁笑

要交數俾校董係咁上下
以前做過career team
grad左發現Career做好多野都係9up當秘笈
唔熟行情唔熟路
不斷水啲學生去啲睇落去啲表面前途好正既科
F3就水人讀理科結果差唔多7成人DSE收皮
F6就水人去I大 讀晒銀時n展 etc.
sorry for1999

深明俾校長砌既心情
叫天不應叫地不聞
尤其是同啲校董打晒龍通
個下你就知咩叫沒有最黑只有更黑

有次阿sir因為某啲事打我手提搵我，咁岩我叫左阿爸聽，阿爸問佢邊位，邊個搵我，搵我咩事。
返到學校，明明我同個fd(成績好好）傾計，個阿sir冇啦啦行埋黎同我地講琴日打比我點點點，我阿爸點問法個啲野，明明個話題以我為中心，但我比回應佢，佢理都唔理我，正係同我fd傾，以我為中心的話題但我冇份發表

有時成績普通的同學明明問緊佢野，佢都可以聽聽下走左去搵成績好嘅人傾無聊野

重視程度：自己班成績好>其他班成績好>自己班>其他班

x智x?

朱建明 我屌你老母喇
對人唔對事
上堂凳都未撚柒坐暖就叫我企起身行出去門口罰企 我乜撚野都冇做過 野都冇撚講過一句就叫我出去企 話我都唔係黎上堂架喇 出門口罰企算喇
到下一年 佢冇撚叫我出去企 但上VA堂畫自畫像 我個frd畫果幅對眼係寫輪眼都高分過我正正經經咁畫個人樣出黎喇 我屌你老母 問佢點解佢又答唔撚出 淨係叫人返埋位 長命百歲就最撚好喇撚樣

發夢聽到

葵盛有間中學，自稱名校

有個中文簡老師，和女同學搞埋一齊，喜歡破處中出

被人投訴後，用幾百蚊出封律師信，話自己被女同學屈錢

個女仔驚到唔敢出面告，所以校長放過佢，不過佢只可以教低班，免得又搞16歲以上女學生

身家山河好似有1億，超厚面皮現在仲教緊

如有雷同，實屬巧合。

我仲夢見有個泳池，呵呵～

仲有個姓潘成日溝女
有個姓何教數既八婆當年成Q日針鳩我
走左太多年唔記得哂d名

成績好=好學生
成績差=被針對

比班主任捉去教員室鬧欠左幾日功課
慢慢多一個八婆miss 埋黎食花生 之後又多一個八公訓導黎鳩up 再之後又多幾個八婆miss 走埋黎加鹽加醋 結果變左比6、7個老師圍屌 但屌嘅已經唔係欠功課

教左廿幾年書，月入八萬。唔買股票，全部買私樓，10個大單位，真係得。

佢開頭屈你係唔岩，但係之後都當面讚你冇話死要面比低分，我覺得都唔算係好扑街ge

中三中史堂 條友堂堂都唔教書 淨係叫晒成班企身逐個答問題 我唔識答 企咗成堂
嗰陣好驚淨係識喊 佢仲要笑9我

留意到分別有疑似衰十一同衰十一案件

會計啊sir係我地連個表都未畫好就show咗答案出嚟,上堂個power point間歇性出現啲人斷手斷腳嘅相,一個月有一堂會好似女人M到咁亂鬧人
中文啊sir比我地出世個年嘅卷我地做(我係考dse ),啲卷改完唔比番我地,上堂不斷講以前教個d學生出嚟做左d咩,一堂有五成時間係吹水

姓李?

斷手斷腳相
你同d同學全部唔驚呢d野？

大把人驚啦,條友都唔理

個power point係個呀sir自己整？
好撚恐怖

以前跳樓梯比人罰留堂喺度跳到留堂班完，屌你老母，痴撚線

中六嗰年因為大病同埋屋企有事請得假多
交翻哂假紙之後落學果陣條仆街潤鳩我請假多
果下心諗你不如病埋我果你

有日番學遲到 入門口 有個老師話要睇學生證登記 但我唔記得帶
我話拎手冊同埋我著哂校服 （ 加上佢識我 ）證唔證明到我係呢間學校學生
之後佢竟然話唔知我會唔會假扮學生入學校 仲問其他老師識唔識我 冇人敢出聲
之後我話 咁我今日唔番啦 最後先追出黎截住我

天水圍
劉志豪 我屌你老母